[ptgf]18歲大波妹

留名

磨牙

不得了 咁大波

more

講電話都千蚊時薪
香港地有閪相窮都難

想窮都難

笑左

傾電話 你話有得揸都話

大波傾電話係咪正D

傾30MINS都要 500

呢個世界真係多水魚

大波d傾電話會爽d定點

揀把聲甜啲嘅傾唔好?

500蚊30min有冇咁好搵丫

離嗮地喔

大波但老牛聲就死得啦傾乜尻
連錄音demo都無條

點撚解呢啲臭雞都有市場？消費呢啲嘢嘅人係咩心態？

叫隻雞都唔洗咁貴
有得揸有得含有得屌
真係痴撚線

去一樓一屌足30分鐘都未洗$500.........

你試下同佢講，傾電話要咁大對波黎托柒

仲貴過每六秒一蚊果D

究竟點解可以咁大波
港女唔係冇波既咩

屌你老母傾過電話都收咁多錢
好多專業人士都未有咁多

開埋sex cam就話姐

叫雞好過

對波識講野就話姐

cls

露點先講

痴線...

再外判出去 同時間傾緊5 6個 買樓實在太易了

其實有唔少港女都好大波

on9，傾電話都收咁貴，屌埋仲得了？

其實係咪傾電話學英文？

傾電話

喂 $950/1個鐘平50好撚抵呀屌

如果係男用左變女聲工具就搞笑

好搵過心理醫生
可唔可以變性

連人地做雞都可以追通脹

好撚正 嗚

半個鐘$500

傾電話大波有咩用

諗起以前個D幾蚊一分鐘個D鹹濕熱線

傾視像電話?定大波但要人J佢把聲?

百貨應百客

太多人要................
香港D水魚多到咁?
不如直接投胎做女人好過

代表香港男人對女人需求好大

變都費事
直接D老狗聲一句屌你老母

not 個咀唔同

白滑大波

on9 一個鐘都950 屌晒所有臭雞老母 好嬲

乜73大戈D

你做一日野有無900?

人地1個鐘就有啦 係傾電話炸

傾電話都成千一個鐘

傾個電話就5舊水
屌你打漫遊都唔洗咁貴

我想幫襯，佢應該好等錢洗醫返巨乳症

呢個之前約過 佢讀cityu 真人好矮同 普通樣得對波大

一日傾四個鐘電話都過十萬月薪

第二張右邊個牆彎彎地

做法律咨詢都未搵到咁多

睇戲 $2000 不過最尾無睇 因為出到黎我彈左佢鐘

個樣係點

屌你傾電話我不如DL套AV睇下唔好

係咪視像? 比唔比露野,
就咁傾就真係 ON9 . .

搶錢 cmhk

另一種電話騙案
btw我寧願直接叫雞算，貼錢買幻想，不了

拿對波打落個電話度聽聲呀 ?
500蚊都有人俾?

屌你老母
傾住電話打飛機？

500蚊傾半粒鐘
係咪痴鳩線

點解彈佢鐘

每六秒一蚊都唔洗咁貴

依家好似轉左賣相
之前睇佢ig 話同第一個客睇戲
個客同佢傾左好耐計 佢先肯同人出
話個客無啦啦伸手入佢衫想除佢bra
同佢地講好既唔同
話淨係想俾女朋友feel人
可能因為咁佢依家先唔約
大佬呀 收成2000睇場戲 揸下都唔俾
人地一樣既服務 500咋 都係F cup
2000蚊都屌到件身材唔錯既local ptgf啦

老老實實，我frd早排約過呢個啦，不過人地話收左8舊水咋喎
巴打係咪你有問題咋

Year 1, 勁白淨呀嘛

500蚊有得渣f cup我又要呀
介紹下呀，最重要係18歲嫩口野喎，咪撚介紹蛇女呀個d呀

五舊落酒吧有女傾又酒飲又實物望仲抵

真係有人肯比先好笑

係咪視像打丁 一個鐘900

對波識發聲

遲下開埋食黃金服務,蕉狀屎600,爛屎750(有得又飲又食),粒粒屎逐舊計,每舊100,早一日send張菜單可以屎入面加餸,每樣餸加50蚊,便秘屎加300,因為珍貴唔係成日有,車仔麵檔嘅經營方式,賺嘅錢卻係車仔麵檔嘅10倍,到時輕輕鬆鬆做埋下個李嘉誠,

小屎怡情,大屎變李嘉誠

500蚊揸F cup就7,8年前啦
但跟通漲都唔會800又唔俾揸啦
講緊500蚊係揸足兩個鐘
摷到佢典下典下
佢又摸番我下面

你係咪唔小心pm左個律師咋?

佢好正

有冇巴打有多d相或者有真人ig？點解咁少資訊

痴撚線
已經進化到傾電話收錢
無記錯咸濕電話都係幾毫子1分鐘
港女好波

有冇人起到佢底
500蚊30分鐘

如果以現實計係咪要李嘉誠先追到佢? 平日傾下電話就收你千幾2千 出去約會睇場戲又收你2千 仲未計食飯錢戲飛錢 食飯肯定又要帶佢去d高級餐廳先肯坐低

以上都只係淨拖手仔，如果有身體接觸係咪要過萬，上一上床10萬都未必埋到單

如果要同佢拍長拖應該都係得d城中富豪養得起佢

點解可以咁大波

美圖hihi, 有乜易，要幾大有幾大。 另外，佢都冇話張相係自己!!!

求鳩其找張相都得啦屌 如果咁都有人比錢真係發達大計

哇吊⋯係咪用FAce time 價先？見唔到樣製唔過啦

Face time 傾

係咪傻撚左

好想屌

傾半個鐘電話都500

仲話買唔到樓？咪玩啦

但我google過 搵唔到係偷圖

屌食緊飯見到笑到收唔到聲

佢del哂d相

長途電話成本價

佢把聲一定重值錢過d垃圾ptgf雞d西la

lm

傾電話關大波咩事

到依家都仲未俾人爆佢真樣呢下先好嘢

ON撚9架
傾電話都要成500蚊?
好撚過去搶

有個巴打話有真ig又唔share出黎 收埋有金執咩 還掂之前都揚哂啦

整體身材+樣應該好一般
講唔埋男人黎
聲咋嘛

可能用呢樣嘢嚟威脅條女

自己睇夠啦 唔撚洗share架

毒拎錢真係易扼

一陣又比人del post

佢都係專業人士, 專業做雞咁解姐

每六秒六毫果啲半個鐘計返都係180蚊。 佢計於係每六秒個七

btw 而家仲有冇呢啲咸濕電話

218 00000

男女平等嘛
依d咪男女平等囉

傾電話可以睇到佢個波？

依家玩賣相
幾時有人推爆佢

有冇巴打買相？佢d相好貴

其實唔明買相買片班人咩心態
睇av唔好

幫一個男人買相先on9

條大波妹又有新相

傾電話？ 有咩傾到30mins呀， 好撚熟呀

露點先值dddd錢咋

傾夠60mins有discount

就係你呢d 垃圾助長呢d 臭雞 , 仲好意思講出黎你醜唔撚醜呀柒頭

下巴似整過
對波似塞咗嘢

泰國1K 屌到Model級啦
一張機票都係千零蚊
港仔真係垃撚圾 有ptgf都係你班廢柴逼出黎

好鬼大

蒙頭入閘

500 30mins
所以你話呀 香港邊有窮人

呢個係咪仲利害

推